老雜已到西九

佢架車直入公園，連幾步路都懶得行

邊個公園 ?

熱到仆街，你估好似毛主席咁捱得？

佢要見你阿媽, 架車直入你屋企廚房都得呀